屯門變態燒鳩未死 要人

請救鳩!!!!!!

之前個變態男仔燒鴿/鳩眼單案，可以再推推個post
, 我深信警察唔會幫手揾雀，大家唔好放棄搵返隻受傷嘅鴿/ 鳩B出嚟，
佢燒傷面眼不至死，佢好大機會失救失温餓死！

我懇請屯門友及大興邨附近嘅人幫忙望吓....過咗今晚佢生存嘅機會率就會更低！

鳩b未死，要好好救牠，死咗亦要好好安葬，我地對唔住佢。佢要做證據，好好防止千萬個變態佬!

牠可能在屯門河邊，草叢附近，大興村

各位義工，搵動物，餵動物，餵浪浪，遇到他，請hold可憐鳩鳩，已有義工搵牠，但仲未搵到。

如拾獲，請hold，保暖，請回post，各大雀鳥義工即到救

Push

搵到請大家食返餐燒乳鴿賀一賀佢好唔好

hang._.0328?

好撚仆街

睇fb有人話條仆街唔認罪 雀雀你係邊啊出黎指證個仆街喇

有晒片都有得唔認呀？

屌 動物